點解被拘捕時問名/講名係妨礙司法公正？

無知一問，睇到啲狗日撚日用依條嚟阻住記者問被捕人士嘅名，究竟問名講名中左邊個犯罪要素？

914 愛丁堡廣場集會現場

啲狗通例都未識，識撚法律咩

各位手足聽日見！

而家香港仲有法律？啲狗話你犯法你就係犯法架啦

你睇番琴日巴士站有人一落車就被便衣警圍捕個單, 人地問佢拎委任證,
班黑警就話人阻差辦公
根本佢地連法院對阻差辦公既判詞都未睇過就9UP

完全無 放心

你覺得 d 狗識法律？

點解假定司法係公正